點解支那人要拎香港抗爭同黑人相比？

我想講支那人唔係睇唔起黑人下嘛？而家黑人都覺得支那人討厭啦講真

It’s Racist

「黑鬼」直譯係咪Niggers

好用唔用，用黑人做文宣，唔推上國際唔係人

Blackger

推啊，有無人可以翻譯做英文，send上美國啊，一定核爆

一張文宣得罪晒全美國左翼

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

比埋奧巴馬睇

推上國際報
我作為黑人朋友絕對唔可以忍受「黑人就係壞人」呢種舊時代而且不合現實既指控

我希望大家盡全力玩大件事
我希望各位香港人同我一樣
視所有「居於香港，熱愛香港，並且樂於反思」既人為「香港人」
唔好因為膚色，信仰而歧視他人
但要為可恥既事而反感

一個國家宣傳機器居然引導全國歧視黑人嘅態度黎歧視香港抗爭者，手法真係low到一個點

文宣快手用微博啲post
好多大V成日微博歧視黑人男人同中國女仔拍拖
話有愛滋病就死返非洲
仲叫啲中國女人唔好拖累中國

微博勁多
大家識做！！

推爆
一齊等支爆

推啊！！！！！！！

好重要啊~~~
一定要比美國人見到呢個post啊，依家中共不單搶你錢，更岐視黑人啊，將黑人比如為甲由啊，同以前黑奴有咩分別???

推對家幫我哋上哂彈

哇,歧視黑人啊?

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

我唯一聯想到嘅只係，黑人爭取左咁多年得到今日平等嘅待遇，我地都要學佢地咁為自己爭取應有嘅待遇

可惜支那人諗到嘅只有歧視，實在d唔知乜教育出黎

推
種族歧視

又曱甴又黑人
隔離post話有啲支共官
會故意激民憤
claim多啲維穩費
我而家信

wa diu 呢個真係核彈
美國就算右翼都唔敢講黑鬼
推爆佢

淨係廣州都大把黑人住啦
玩種族歧視？
小心玩到自己呀

成１４億人 硬係揾中個天才做d咁嘢出嚟

Reddit twitter 煲大佢